[經貿大混戰] 歐盟對中國技術轉讓措施訴諸世貿 中國表示遺憾

歐盟對中國技術轉讓措施訴諸世貿 中國表示遺憾

歐盟指中國政府有關技術轉讓措施，不符合知識產權協定，將會啟動世界貿易組織爭端解決的機制。

在北京，商務部條約法律司負責人表示，中方對歐方的做法表示遺憾，將根據世貿組織爭端解決程序進行妥善處理。中方已收到歐方提出的磋商請求，中國政府一向高度重視知識產權保護，採取眾多強而有力的措施，保護國內外知識產權權利人的合法權益，取得的成績有目共睹。

在知識產權合作方面，中歐雙方建立了知識產權工作組機制。通過這一機制，中歐雙方一直保持著有效溝通，在諸多領域取得積極成果。

遺乜嘢憾吖，咪又係支那或成最大贏家

扯貓尾

真係出手制裁先再講啦

咁撚遲先做野

贏太多求敗呀，輸唔到咪遺憾囉

俾侵侵逼歸邊

一陣又開金手指用錢收買高官

中國政府一向高度重視知識產權保護

支那口交部一向生活係平行宇宙

同支那講道理？喺咪on9

收完支那錢又篤9人！

搞都搞幾年啦，最後咪賠錢了事